{"authorUserId": "29507", "description": "Adaptacion Raquel Harus", "instrumentsNames": ["Piano", "Violin(2)"], "title": "Por una cabeza 20", "url": "/user/29507/scores/1015971", "partsCount": "3", "revisionId": "1400561", "pagesCount": "3", "partsNames": ["Piano", "Viol\u00edn", "Viol\u00edn"], "timeUpdated": "2018-07-16 08:59:41 UTC", "instrumentsCount": "2", "duration": "130", "timeCreated": "2015-06-29 22:47:05 UTC", "id": "1015971", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"1015971\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "1015971"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "", "copyright": "", "creationDate": "2015-06-18", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Microsoft Windows", "poet": "", "source": "", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "Por una cabeza", "partName": "Part", "title_text": "Por una cabeza", "part_name_text": "Part", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 65, "last_mn": 65, "length_qb": 260.0, "length_qb_unfolded": 260.0, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "4/4"}, "KeySig": {"1": 1}, "all_notes_qb": 222.0, "n_onsets": 301, "n_onset_positions": 301, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Piano", "longName": "Piano", "shortName": "Pno.", "instrument": "Piano", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 55, "min_name": "G3", "max_midi": 83, "max_name": "B5"}}, "part_2": {"staves": [2], "trackName": "Viol\u00edn", "longName": "Viol\u00edn", "instrument": "Viol\u00edn", "staff_2_ambitus": {}}, "part_3": {"staves": [3], "trackName": "Viol\u00edn", "longName": "Viol\u00edn", "instrument": "Viol\u00edn", "staff_3_ambitus": {}}, "part_4": {"staves": [1], "trackName": "Viol\u00edn", "longName": "Viol\u00edn", "instrument": "Viol\u00edn", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 55, "min_name": "G3", "max_midi": 83, "max_name": "B5"}}}, "ambitus": {"min_midi": 55, "min_name": "G3", "max_midi": 83, "max_name": "B5"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "", "duration": 130, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "false", "keysig": 1, "lyrics": "", "measures": 65, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 279, "twosided": "true", "width": 216}, "pages": 3, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "keyboard.piano", "isVisible": "false", "lyricCount": 0, "name": "Piano", "program": 0}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "strings.violin", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "Viol\u00edn", "program": 40}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "strings.violin", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "Viol\u00edn", "program": 40}], "poet": "", "previousSource": "", "subtitle": "", "tempo": 0, "tempoText": "", "textFramesData": {"composers": [], "poets": [], "subtitles": [], "titles": ["Por una cabeza"]}, "timesig": "4/4", "title": "Por una cabeza"}}, "__terminated__": true}