{"authorUserId": "12386", "description": "Les can\u00e7ons de Canig\u00f3", "instrumentsNames": ["Voice"], "title": "Galop", "url": "/user/12386/scores/1016571", "partsCount": "1", "revisionId": "1401566", "pagesCount": "1", "partsNames": ["Veu"], "timeUpdated": "2018-07-16 08:59:42 UTC", "instrumentsCount": "1", "duration": "41", "timeCreated": "2015-06-30 05:29:33 UTC", "id": "1016571", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"1016571\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "1016571"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "Francesc Bitlloch", "copyright": "", "creationDate": "2015-06-28", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Apple Macintosh", "poet": "", "source": "", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "Galop", "title_text": "Galop", "subtitle_text": "Les can\u00e7ons de Canig\u00f3", "composer_text": "Francesc Bitlloch", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 14, "last_mn": 13, "length_qb": 53.25, "length_qb_unfolded": 81.25, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "4/4"}, "KeySig": {"1": 1}, "all_notes_qb": 46.25, "n_onsets": 71, "n_onset_positions": 71, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Veu", "longName": "Veu", "shortName": "Ve.", "instrument": "Veu", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 59, "min_name": "B3", "max_midi": 71, "max_name": "B4"}}}, "ambitus": {"min_midi": 59, "min_name": "B3", "max_midi": 71, "max_name": "B4"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "Francesc Bitlloch", "duration": 41, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "true", "keysig": 1, "lyrics": "Se'l veu volar entre garrics iarbo\u00e7os voladora sagetaquees dispara, del castell d'Arria baixa la riba, atravessa la tet d'una gambada. Quan trobaun cinglealt\u00edvol, el voreja, quan trobaun c\u00f2rrec famolenc el salta, per l'arrelam del Canig\u00f3 se'n puja vers on blanquegen els mantells estesos ien un pradell al cim de la carena Gentil veu una reina coronada.", "measures": 14, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 297, "twosided": "true", "width": 210}, "pages": 1, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.vocals", "isVisible": "true", "lyricCount": 110, "name": "Veu", "program": 52}], "poet": "", "previousSource": "", "subtitle": "Les can\u00e7ons de Canig\u00f3", "tempo": 0, "tempoText": "", "textFramesData": {"composers": ["Francesc Bitlloch"], "poets": [], "subtitles": ["Les can\u00e7ons de Canig\u00f3"], "titles": ["Galop"]}, "timesig": "4/4", "title": "Galop"}}, "__terminated__": true}