{"authorUserId": "70491", "description": "Una obra para un ensamble de vientos, no muy completa pero creada por mi, creada para decir que no existe un final... es el segundo movimiento de mi obra llamada \"the think's suite\"", "instrumentsNames": [], "title": "La ranossa", "url": "/user/70491/scores/102345", "partsCount": "8", "revisionId": "139650", "pagesCount": "41", "partsNames": ["Flute", "Oboe", "Bassoon", "Alto Clarinet", "Horn", "Trombone", "Timpani", "Xylophone"], "timeUpdated": "2018-07-16 08:57:42 UTC", "instrumentsCount": "0", "duration": "414", "timeCreated": "2013-04-22 21:46:22 UTC", "id": "102345", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"102345\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "102345"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "", "copyright": "", "creationDate": "2022-12-03", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Linux", "poet": "", "source": "", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "", "title_text": "La ranossa", "subtitle_text": "El fin no es un Fin", "composer_text": "Miguelangel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "lyricist_text": "Miguelangel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 206, "last_mn": 206, "length_qb": 824.0, "length_qb_unfolded": 828.0, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "4/4"}, "KeySig": {"1": -3}, "all_notes_qb": 3126.0, "n_onsets": 2730, "n_onset_positions": 1259, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Flute", "instrument": "Flute", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 60, "min_name": "C4", "max_midi": 92, "max_name": "Ab6"}}, "part_2": {"staves": [2], "trackName": "Oboe", "instrument": "Oboe", "staff_2_ambitus": {"min_midi": 60, "min_name": "C4", "max_midi": 86, "max_name": "D6"}}, "part_3": {"staves": [3], "trackName": "Bassoon", "instrument": "Bassoon", "staff_3_ambitus": {"min_midi": 36, "min_name": "C2", "max_midi": 72, "max_name": "C5"}}, "part_4": {"staves": [4], "trackName": "Alto Clarinet", "instrument": "Alto Clarinet", "staff_4_ambitus": {"min_midi": 51, "min_name": "Eb3", "max_midi": 79, "max_name": "G5"}}, "part_5": {"staves": [5], "trackName": "Horn", "instrument": "Horn", "staff_5_ambitus": {"min_midi": 48, "min_name": "C3", "max_midi": 80, "max_name": "Ab5"}}, "part_6": {"staves": [6], "trackName": "Trombone", "instrument": "Trombone", "staff_6_ambitus": {"min_midi": 39, "min_name": "Eb2", "max_midi": 67, "max_name": "G4"}}, "part_7": {"staves": [7], "trackName": "Timpani", "instrument": "Timpani", "staff_7_ambitus": {"min_midi": 41, "min_name": "F2", "max_midi": 60, "max_name": "C4"}}, "part_8": {"staves": [8], "trackName": "Xylophone", "instrument": "Xylophone", "staff_8_ambitus": {"min_midi": 68, "min_name": "Ab4", "max_midi": 98, "max_name": "D7"}}}, "ambitus": {"min_midi": 36, "min_name": "C2", "max_midi": 98, "max_name": "D7"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "Miguelangel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "duration": 414, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "false", "keysig": -3, "lyrics": "", "measures": 206, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 297, "twosided": "true", "width": 210}, "pages": 42, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "wind.flutes.flute", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Flute", "program": 73}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "wind.reed.oboe", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Oboe", "program": 68}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "wind.reed.bassoon", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Bassoon", "program": 70}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "wind.reed.clarinet.alto", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Alto Clarinet", "program": 71}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "brass.french-horn", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Horn", "program": 60}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "brass.trombone", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Trombone", "program": 57}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "drum.timpani", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Timpani", "program": 47}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "pitched-percussion.xylophone", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Xylophone", "program": 13}], "poet": "Miguelangel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "previousSource": "", "subtitle": "El fin no es un Fin", "tempo": 0, "tempoText": "", "textFramesData": {"composers": ["Miguelangel Garc\u00eda M\u00e1rquez"], "poets": ["Miguelangel Garc\u00eda M\u00e1rquez"], "subtitles": ["El fin no es un Fin"], "titles": ["La ranossa"]}, "timesig": "4/4", "title": "La ranossa"}}, "__terminated__": true}