{"authorUserId": "251266", "description": "", "instrumentsNames": ["Piano"], "title": "Can\u00e7\u00e3o da Vindima _Tenor_som do piano", "url": "/user/251266/scores/1027216", "partsCount": "1", "revisionId": "1420196", "pagesCount": "1", "partsNames": [], "timeUpdated": "2015-07-05 07:37:05 UTC", "instrumentsCount": "1", "duration": "17", "timeCreated": "2015-07-05 07:36:25 UTC", "id": "1027216", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"1027216\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "1027216"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "__terminated__": true, "last_error": "Score.__init__() got an unexpected keyword argument 'level'", "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "", "copyright": "", "creationDate": "2022-12-06", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Apple Macintosh", "poet": "", "source": "http://musescore.com/score/1025711", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "", "title_text": "Can\u00e7\u00e3o da Vindima", "composer_text": "Fernando Lopes Gra\u00e7a", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 16, "last_mn": 15, "length_qb": 35.0, "length_qb_unfolded": 35.0, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "2/4"}, "KeySig": {"1": -4}, "all_notes_qb": 35.5, "n_onsets": 50, "n_onset_positions": 50, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Tenor", "instrument": "Tenor", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 55, "min_name": "G3", "max_midi": 67, "max_name": "G4"}}}, "ambitus": {"min_midi": 55, "min_name": "G3", "max_midi": 67, "max_name": "G4"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "Fernando Lopes Gra\u00e7a", "duration": 18, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "false", "keysig": -4, "lyrics": "", "measures": 16, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 297, "twosided": "true", "width": 210}, "pages": 1, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.tenor", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Tenor", "program": 0}], "poet": "", "previousSource": "http://musescore.com/score/1025711", "subtitle": "", "tempo": 0, "tempoText": "", "textFramesData": {"composers": ["Fernando Lopes Gra\u00e7a"], "poets": [], "subtitles": [], "titles": ["Can\u00e7\u00e3o da Vindima"]}, "timesig": "2/4", "title": "Can\u00e7\u00e3o da Vindima"}}, "first_composer": null}