{"authorUserId": "95114", "description": "Agnus, Messe de l'\u00e9glise St-Jean-Baptiste, de L'UNION (31240)", "instrumentsNames": ["Voice", "Organ"], "title": "Agnus Dei/Messe de l'\u00e9glise St-Jean-Baptiste de L'UNION", "url": "/user/95114/scores/1027721", "partsCount": "2", "revisionId": "5729456", "pagesCount": "1", "partsNames": ["", ""], "timeUpdated": "2018-07-16 08:59:46 UTC", "instrumentsCount": "2", "duration": "62", "timeCreated": "2015-07-05 14:02:25 UTC", "id": "1027721", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"1027721\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "1027721"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "__terminated__": true, "last_error": "Score.__init__() got an unexpected keyword argument 'level'", "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "", "copyright": "", "creationDate": "2015-07-04", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Microsoft Windows", "poet": "", "source": "https://musescore.com/user/95114/scores/1027721", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "", "title_text": "Agnus Dei", "composer_text": "Musique : Fran\u00e7ois No\u00ebll", "subtitle_text": "Messe de l'\u00e9glise St Jean-Baptiste de L'Union (31)", "text": ".\n.\n.\n.\n.\n83. ... La fraction commence apr\u00e8s le rite de la paix, et se fait avec le respect qui s\u2019impose, en \u00e9vitant de le\n prolonger sans n\u00e9cessit\u00e9 ou de lui donner trop d\u2019importance. Ce rite est r\u00e9serv\u00e9 au pr\u00eatre et au diacre.\n.... L\u2019invocation Agnus Dei (Agneau de Dieu) est ordinairement chant\u00e9e par la chorale ou le chantre, et le peuple\n y r\u00e9pond, ou bien elle est dite \u00e0 haute voix. Cette invocation accompagne la fraction du pain et  jusqu\u2019\u00e0 ce que le rite soit achev\u00e9.\n La derni\u00e8re fois, elle est conclue par les mots :  (donne-nous la paix).\n\n (SNPLS, avril 2012)\nLorsqu\u2019il entonne l\u2019Agneau de Dieu et qu\u2019il parle donc au Christ,  ; \nainsi, il incite les fid\u00e8les \u00e0 \u00eatre eux-m\u00eames attentifs \u00e0 ce geste qui a permis aux disciples d\u2019Emma\u00fcs de\n reconna\u00eetre le Christ. De cette mani\u00e8re le chantre tient son r\u00f4le de m\u00e9diation.\n......\nChaque fois que l'assembl\u00e9e peut chanter d'elle-m\u00eame, sans aide, le chantre s'efface.\n", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 13, "last_mn": 13, "length_qb": 26.0, "length_qb_unfolded": 52.0, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "2/4"}, "KeySig": {"1": -4}, "all_notes_qb": 130.0, "n_onsets": 95, "n_onset_positions": 19, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Voix", "instrument": "Voix", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 60, "min_name": "C4", "max_midi": 73, "max_name": "Db5"}}, "part_2": {"staves": [2, 3], "trackName": "Orgue", "instrument": "Orgue", "staff_2_ambitus": {"min_midi": 60, "min_name": "C4", "max_midi": 73, "max_name": "Db5"}, "staff_3_ambitus": {"min_midi": 41, "min_name": "F2", "max_midi": 65, "max_name": "F4"}}}, "ambitus": {"min_midi": 41, "min_name": "F2", "max_midi": 73, "max_name": "Db5"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "Musique : Fran\u00e7ois No\u00ebll", "duration": 62, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "true", "keysig": -4, "lyrics": "Agnus Dei, qui tollis peccata mundi : 1&2.     miserere no bis. 3.        dona nobis pa cem.", "measures": 13, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 297, "twosided": "true", "width": 210}, "pages": 1, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.vocals", "isVisible": "true", "lyricCount": 24, "name": "", "program": 52}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "keyboard.organ", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "", "program": 19}], "poet": "", "previousSource": "https://musescore.com/user/95114/scores/1027721", "subtitle": "Messe de l'\u00e9glise St Jean-Baptiste de L'Union (31)", "tempo": 76, "tempoText": "<sym>metNoteQuarterUp</sym> = 76", "textFramesData": {"composers": ["Musique : Fran\u00e7ois No\u00ebll"], "poets": [], "subtitles": ["Messe de l'\u00e9glise St Jean-Baptiste de L'Union (31)"], "titles": ["Agnus Dei"]}, "timesig": "2/4", "title": "Agnus Dei"}}, "first_composer": null}