{"authorUserId": "86961", "description": "Arreglo de un arreglo para coro con acompa\u00f1amiento de piano", "instrumentsNames": [], "title": "Historias del Libro de Morm\u00f3n", "url": "/user/86961/scores/102897", "partsCount": "5", "revisionId": "140399", "pagesCount": "7", "partsNames": ["Soprano", "Alto", "Tenor", "Bajo", "Piano"], "timeUpdated": "2018-07-16 08:57:44 UTC", "instrumentsCount": "0", "duration": "98", "timeCreated": "2013-04-25 21:19:46 UTC", "id": "102897", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"102897\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "102897"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "__terminated__": true, "last_error": "Score.__init__() got an unexpected keyword argument 'level'", "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "", "copyright": "", "creationDate": "2022-12-06", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Apple Macintosh", "poet": "", "source": "", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "", "partName": "Hist-Morm-Book", "title_text": "Historias del Libro de Morm\u00f3n", "subtitle_text": "Letra y M\u00fasica de Elizabeth Fetzer\nAdaptaci\u00f3n para Coro y Piano de O. Aranda sobre arreglo de R. Taylor", "part_name_text": "Hist-Morm-Book", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 51, "last_mn": 51, "length_qb": 244.0, "length_qb_unfolded": 244.0, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "4/4"}, "KeySig": {"1": 1, "43": -4, "47": -2}, "all_notes_qb": 135.5, "n_onsets": 201, "n_onset_positions": 201, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Soprano", "instrument": "Soprano", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 57, "min_name": "A3", "max_midi": 72, "max_name": "C5"}}, "part_2": {"staves": [2], "trackName": "Alto", "instrument": "Alto", "staff_2_ambitus": {}}, "part_3": {"staves": [3], "trackName": "Tenor", "instrument": "Tenor", "staff_3_ambitus": {}}, "part_4": {"staves": [4], "trackName": "Bass", "instrument": "Bass", "staff_4_ambitus": {}}, "part_5": {"staves": [5, 6], "trackName": "Piano", "instrument": "Piano", "staff_5_ambitus": {}, "staff_6_ambitus": {}}, "part_6": {"staves": [1], "trackName": "Alto", "instrument": "Alto", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 57, "min_name": "A3", "max_midi": 72, "max_name": "C5"}}}, "ambitus": {"min_midi": 57, "min_name": "A3", "max_midi": 72, "max_name": "C5"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "", "duration": 98, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "true", "keysig": 1, "lyrics": "Mi maestra/ense\u00f1a que El Libro de Morm\u00f3n de los lamanitas hace una relaci\u00f3n. Mucho ha sus padres se/embarcaron de/ultra mar, y/el pa\u00eds por su fe a/heredar. En los muros una vez profetiz\u00f3 Samuel. Era lamanita y tambi\u00e9n un hombre fiel. Le lanzaron flechas, pero Dios lo protegi\u00f3. Siempre en rectitud \u00c9l vivi\u00f3.Cristo, luego de su muerte y resurrecci\u00f3n, descendi\u00f3 y/ha cada ni\u00f1o dio Su bendici\u00f3n, y Su Evangelio a la gente ense\u00f1\u00f3. Hubo paz, la verdad se vivi\u00f3.Vienen muchos otros que buscan libres ser, el pa\u00eds opt\u00f3 por recoger. Dice/El Libro de Morm\u00f3n: En hermandad andad y/el pa\u00eds por la fe heredar. Y/el pa\u00eds por la fe heredar. \n\nMi maestra/ense\u00f1a que El Libro de Morm\u00f3n de los lamanitas hace una relaci\u00f3n. Mucho ha sus padres se/embarcaron de/ultra mar, y/el pa\u00eds por su fe a/here dar. En los muros una vez profetiz\u00f3 Samuel. Era lamanita y tambi\u00e9n un hombre fiel. Le lanzaron flechas, pero Dios lo protegi\u00f3. Siempre en rectitud \u00c9l vivi\u00f3.Cristo, luego de su muerte y resurrecci\u00f3n, descendi\u00f3 y/ha cada ni\u00f1o dio Su bendici\u00f3n, y Su Evangelio a la gente ense\u00f1\u00f3. Hubo paz, la verdad se vivi\u00f3. Vienen muchos otros que buscan libres ser, el pa\u00eds opt\u00f3 por recoger. Dice/El Libro de Morm\u00f3n: En hermandad andad y/el pa\u00eds por la fe heredar. Y/el pa\u00eds por la fe heredar. \n\nEran dos mil j\u00f3venes guerreros con valor; a la guerra fue ron con gran fe en el Se\u00f1or. Eran justos y contaban con Su protecci\u00f3n por cumplir con valor su misi\u00f3n.En los muros una vez profetiz\u00f3 Samuel. Era lamanita y tambi\u00e9n un hombre fiel. Le lanzaron flechas, pe ro Dios lo protegi\u00f3. Siempre en rectitud \u00c9l vivi\u00f3.Cristo, luego de su muerte y resurreccion, descendio y/ha cada ni\u00f1o dio Su bendicion, y Su Evangelio a la gente ense\u00f1o. Hubo paz, la verdad se vivio. Vienen muchos otros que buscan libres ser, a los cuales el pa\u00eds opt\u00f3 por recoger. Dice/El Libro de Morm\u00f3n: En hermandad andad y/el pa\u00eds por la fe heredar. Y/el pa\u00eds por la fe heredar. \n\nEran dos mil jovenes guerreros con valor; a la guerra fueron con gran fe en el Se\u00f1or. Eran justos y contaban con Su proteccion por cumplir con valor su mision. En los muros una vez profetiz\u00f3 Samuel. Era lamanita y tambi\u00e9n un hombre fiel. Le lanzaron flechas, pero Dios lo protegi\u00f3. Siempre en rectitud \u00c9l vivi\u00f3.Cristo, luego de su muerte y resurreccion, descendio y/ha cada ni\u00f1o dio Su Bendicion, y Su Evangelio a la gente ense\u00f1o. Hubo paz, la verdad se vivio.Vienen muchos otros que buscan libres ser, a los cuales el pa\u00eds opt\u00f3 por recoger. Dice/El Libro de Morm\u00f3n: En hermandad andad y/el pa\u00eds por la fe heredar. Y/el pa\u00eds por la fe heredar.", "measures": 49, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 297, "twosided": "true", "width": 210}, "pages": 7, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.soprano", "isVisible": "true", "lyricCount": 196, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Soprano", "program": 52}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.alto", "isVisible": "true", "lyricCount": 196, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Alto", "program": 52}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.tenor", "isVisible": "true", "lyricCount": 200, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Tenor", "program": 52}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "voice.bass", "isVisible": "true", "lyricCount": 200, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Bajo", "program": 52}, {"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "keyboard.piano", "isVisible": "true", "lyricCount": 0, "name": "<font face=\"Times New Roman\"></font>Piano", "program": 0}], "poet": "", "previousSource": "", "subtitle": "Letra y M\u00fasica de Elizabeth Fetzer\nAdaptaci\u00f3n para Coro y Piano de O. Aranda sobre arreglo de R. Taylor", "tempo": 0, "tempoText": "", "textFramesData": {"composers": [], "poets": [], "subtitles": ["Letra y M\u00fasica de Elizabeth Fetzer\nAdaptaci\u00f3n para Coro y Piano de O. Aranda sobre arreglo de R. Taylor"], "titles": ["Historias del Libro de Morm\u00f3n"]}, "timesig": "", "title": "Historias del Libro de Morm\u00f3n"}}, "first_composer": "unknown"}