{"authorUserId": "3541", "description": "", "instrumentsNames": [], "title": "Jakob og Mettes f\u00f8dselsdag", "url": "/user/3541/scores/103184", "partsCount": "1", "revisionId": "140834", "pagesCount": "1", "partsNames": [""], "timeUpdated": "2018-11-06 20:37:32 UTC", "instrumentsCount": "0", "duration": "48", "timeCreated": "2013-04-27 15:40:14 UTC", "id": "103184", "__key__": {"namespace": "", "app": "s~xmader", "path": "\"musescore-scoreinfo\", \"103184\"", "kind": "musescore-scoreinfo", "name": "103184"}, "__error__": [], "__has_error__": false, "musicxmlInstruments": [], "ms3_metadata": {"arranger": "", "composer": "", "copyright": "", "creationDate": "2022-12-03", "lyricist": "", "movementNumber": "", "movementTitle": "", "mscVersion": "3.02", "platform": "Linux", "poet": "", "source": "", "translator": "", "workNumber": "", "workTitle": "", "title_text": "Jakob og Mettes 2x40 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "musescore": "3.6.2", "last_mc": 13, "last_mn": 12, "length_qb": 49.0, "length_qb_unfolded": 97.0, "label_count": 0, "TimeSig": {"1": "4/4"}, "KeySig": {"1": 2}, "all_notes_qb": 49.0, "n_onsets": 44, "n_onset_positions": 44, "parts": {"part_1": {"staves": [1], "trackName": "Violin", "instrument": "Violin", "staff_1_ambitus": {"min_midi": 57, "min_name": "A3", "max_midi": 71, "max_name": "B4"}}}, "ambitus": {"min_midi": 57, "min_name": "A3", "max_midi": 71, "max_name": "B4"}}, "musescore_metadata": {"metadata": {"composer": "", "duration": 48, "fileVersion": 302, "hasHarmonies": "false", "hasLyrics": "true", "keysig": 2, "lyrics": "Ivinters var det Jakob og Mettes f\u00f8dselsdag Hurra Hurra, hurra, de sikkert sig en gave f\u00e5r som de har \u00f8nsket sig i \u00e5r med dejlig chokola de og kager til. Hvor smiler de hvor er de glade Hurra Hurra, hurra, men denne dag er ogs\u00e5 rar for hjemme venter mor og far med dejlig chokola de og kager til. Og n\u00e5r de hjem fra musikskolen g\u00e5r Hu rra Hurra, hurra s\u00e5 ska de hjem og holde fest og dem som kommer med som g\u00e6st f\u00e5r dejlig chokode og kager til. Tilslut vi r\u00e5ber h\u00f8jt i kor: Hurra Hurra, hurra, hurra, hurra, hurra, hurra, hurra, hurra De l\u00e6nge leve m\u00e5 og \u00f8nsker op", "measures": 13, "mscoreVersion": "3.6.2", "pageFormat": {"height": 297, "twosided": "true", "width": 210}, "pages": 1, "parts": [{"harmonyCount": 0, "hasDrumStaff": "false", "hasPitchedStaff": "true", "hasTabStaff": "false", "instrumentId": "strings.violin", "isVisible": "true", "lyricCount": 169, "name": "", "program": 40}], "poet": "", "previousSource": "", "subtitle": "", "tempo": 0, "tempoText": "", "textFramesData": {"composers": [], "poets": [], "subtitles": [], "titles": ["Jakob og Mettes 2x40 \u00e5rs f\u00f8dselsdag"]}, "timesig": "4/4", "title": "Jakob og Mettes 2x40 \u00e5rs f\u00f8dselsdag"}}, "__terminated__": true}